又話林鄭柒娥死十次都難辭其咎, 點解佢出黎個樣仲可以咁輕鬆？

又話打亂習總台灣部署乜乜物物
點解佢出黎仲可以咁臭串？
真係唔知死到臨頭？？